唔好再推警隊濫用私刑果d post

最近見到有人帶風向
多個類似嘅post有關警隊濫用私刑
9成都冇fc
唔好再推呢d fake news la

俾人全裸搜身單野，你地係度做乜鳩？

獨裁手法，不斷散播一啲極端事件，目的係將一啲過份處理手法淡化

例如將除晒衫搜身事件散播開去，萬一有女士被拉時渣波，事後會慶幸無被除衫搜身而不去追究被渣波